# Git test

Este es el primer proyecto (personal) en el que pienso comenzar a hacer pruebas acerca de *Unit Testing*.

------------Ya estoy en otro equipo!!!
otro cambio


### To do
- Setear jenkins para hacer los builds.
- Escribir un TDD.
- Probar a ver cómo funciona.
- Escribir un TDD. -> npi de cómo se hace :$
- Probar a ver cómo funciona.

### Done
- Setear jenkins para hacer los builds.

Actualizar el readme

test
test 2